啱啱打乞癡用力得滯chok親條腰

宜家郁一郁都覺得痛，點算
駛唔駛睇骨醫，有冇人都試過呢種情況

死虧佬

腎虧

唔係

冇啊

又一個無情力
要睇骨醫

利申我比你嚴重 係頸 左右唔fing得

咁嚴重 ，宜家好返啲未？
我問我老豆佢同我講我咁後生瞓一晚覺就冇事

我打乞癡大力到棟樓係度搖都冇事喎ching

早排試過
一開頭行都好撚痛
過左兩個禮拜先好返哂

ching有冇比國家拉去做研究？

你有冇去睇醫生？

好快無事

椎間盤突出

打乞痴正常唔係會chok親條腰?

望係咁望

啱啱上網睇咗椎間盤突出，真係好似
但唔知係咪好快會冇事？

由細到大都未試過，係今日先無啦啦係咁

你係咪都係行行吓路會無啦啦痛一痛，唔郁佢就冇事嗰隻

試過，抖個零禮拜啦，以後會翻發，打乞痴唔好左右扭腰

你係冇錢所以唔睇醫生？

無昆你，你係硬床平訓一陣啦，再唔好就睇專科同照MRI。